圍狗車可以試下推到反車

推

推 真係要推

推 香港人唔可以再咁善良
佢哋不仁我哋不義

真
外國個個都係咁

係咪錯台

1

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

2

3

4

外國燒警車係基本

5

標準升級

推翻車，放火燒車，燒車太

咪撚再比消防救火

6

7

8

push

9

用腳推